不如攪個醫護界罷工支援遊行對抗中國肺炎

隔離post樓主講得好岩，中國人跨境落黎香港睇醫生已經係長久問題一定要係今次肺炎機會出手反抗比壓力政府應對。
靠醫護界自己做就死得好多人都唔敢行出黎怕被清算，我地要比多D支援。
用民生問題對抗政府支持度一定比較多，就算係藍絲同港豬，知道對自己有切身利益一定會支持。

光復香港
時代革命

推推推

push絕對認同

起馬都要迫佢封高鐵

唔係到時落左黎醫 全部一齊死

沙士就係咁樣呀屌

醫護同行
屌柒黨共唔撚禁大陸人黎香港

但係要佢地自發/工會罷工
唔係要成村人日日和你塞醫院嚟幫佢地罷工

do it 大大力屌9政府 抗疫政策垃圾

中國肺炎

Tui

武漢肺炎香港站既沙盤推演

推

推到肯罷工

醫護推呀～～～

再推